喪清入一入嚟

屌你 食屎狗 仆街

樓主好波

想知樓主呢句打左幾耐

呀唔好意思阿 我地唔做生意架啦
做件衫好快既姐
我地要搬架啦
靚料黎wo
阿你都幾識貨架wo
呢隻料既藝術成份好高架
有幾高呀
3 4樓咁高啦